Hayashi Pearl Co. Ltd. 港豬老闆與員工的對話

嘩… 佢地得1000人咋wo，使咩驚佢地?

佢地要人停又停左，道歉又道左，仲想點?

如果我見到佢地，我一定會鬧佢地架!

呢班人可以拉哂啦。

當年佔中又係咁，我個客話佢去唔到澳門呀，攪到落唔到單…

聽到呢度我火都黎，心諗知唔知暫停同收返有咩分別?

知唔知香港人堅守緊果樣權利同保障，你兩個阿姑，都享受緊?

講到尾又係阻你搵食，屌你老母食屎啦，如果我地爭取唔到，鬼唔望同成個香港攬住一齊死

港豬DNA係唔燒到上身都屌鳩人阻住地球轉

好撚嬲呀，推比多啲人見到呢間公司咁撚自私

push